**關8**（）是[日本](../Page/日本.md "wikilink")[傑尼斯事務所旗下的偶像組合](../Page/傑尼斯事務所.md "wikilink")，於2004年9月22日正式出道，成員皆由[關西](../Page/關西地方.md "wikilink")[小傑尼斯中選出](../Page/小傑尼斯.md "wikilink")。

出道時原屬TEICHIKU唱片公司的「歌謠、演歌」部門，第六張單曲「跌跌撞撞男人路」之後，轉為旗下所屬的流行音樂部門「IMPERIAL
RECORDS」所屬。2014年8月25日成立自主唱片品牌「INFINITY RECORDS（インフィニティ・レコ―ズ）」\[1\]。

## 成員

**成員的詳細資料請參照各成員的頁面。**

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>代表色</p></th>
<th><p>姓名</p></th>
<th><p>出生日期</p></th>
<th><p>血型</p></th>
<th><p>出身地</p></th>
<th><p>擔當樂器</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>|漢字</p></td>
<td><p>平假名<br />
<small>（片假名）</small></p></td>
<td><p>羅馬拼音 / 英文</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong><font color = white>黑色</font></strong></p>
</div></td>
<td><p><strong><a href="../Page/橫山裕.md" title="wikilink">橫山裕</a></strong></p></td>
<td><p>よこやま ゆう<br />
<small>（ヨコヤマ ユウ）</small></p></td>
<td><p>Yokoyama You</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/血型.md" title="wikilink">A型</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>紫色</strong></p>
</div></td>
<td><p><strong><a href="../Page/村上信五.md" title="wikilink">村上信五</a></strong></p></td>
<td><p>むらかみ しんご<br />
<small>（ムラカミ シンゴ）</small></p></td>
<td><p>Murakami Shingo</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/血型.md" title="wikilink">AB型</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>橙色</strong></p>
</div></td>
<td><p><strong><a href="../Page/丸山隆平.md" title="wikilink">丸山隆平</a></strong></p></td>
<td><p>まるやま りゅうへい<br />
<small>（マルヤマ リュウヘイ）</small></p></td>
<td><p>Maruyama Ryuhei</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/血型.md" title="wikilink">A型</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>藍色</strong></p>
</div></td>
<td><p><strong><a href="../Page/安田章大.md" title="wikilink">安田章大</a></strong></p></td>
<td><p>やすだ しょうた<br />
<small>（ヤスダ ショウタ）</small></p></td>
<td><p>Yasuda Shota</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/血型.md" title="wikilink">A型</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>黃色</strong></p>
</div></td>
<td><p><strong><a href="../Page/錦戶亮.md" title="wikilink">錦戶亮</a></strong></p></td>
<td><p>にしきど りょう<br />
<small>（ニシキド リョウ）</small></p></td>
<td><p>Nishikido Ryo</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/血型.md" title="wikilink">O型</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>綠色</strong></p>
</div></td>
<td><p><strong><a href="../Page/大倉忠義.md" title="wikilink">大倉忠義</a></strong></p></td>
<td><p>おおくら ただよし<br />
<small>（オオクラ タダヨシ）</small></p></td>
<td><p>Okura Tadayoshi</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/血型.md" title="wikilink">O型</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>已離開成員</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>粉紅色</strong></p>
</div></td>
<td><p><strong><a href="../Page/内博貴.md" title="wikilink">内博貴</a></strong></p></td>
<td><p>うちひろき<br />
<small>（ウチヒロキ）</small></p></td>
<td><p>Uchi Hiroki</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/血型.md" title="wikilink">AB型</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>紅色</strong></p>
</div></td>
<td><p><strong><a href="../Page/澀谷昴.md" title="wikilink">澀谷昴</a></strong></p></td>
<td><p>しぶたに すばる<br />
<small>（シブタニ スバル）</small></p></td>
<td><p>Shibutani Subaru</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/血型.md" title="wikilink">O型</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

  - 關8戰隊是在2005年演唱會上第一次出現的小劇場之名稱。短劇期間，成員們將穿上各自代表色的服裝，並且改以代表色的英文稱呼對方（唯村上信五的戰隊綽號是“茄子”）。據悉，關八戰隊是成員們主動提出的概念，並且會親自為短劇設計情節，而並非每一場演唱會都會有戰隊小劇場；關8戰隊（）亦是成員在官方手機網站"Johnny's
    web"中的週記連載名稱；又2012年7月28日於日本上映由成員主演的同名電影，並在2014年7月26日上映續集。
  - 每位成員在演唱會上所穿著的衣服、麥克風也多以各自的代表色做區別。
  - 括弧內為非成員主要擔當，但曾在節目或演唱會等場合演奏之樂器。
  - 基本上在歌曲中所有成員皆會演唱，唯在樂團模式中澀谷與錦戶負責較多部分，澀谷離團後則以丸山、安田、錦戶三人為多。

## 概要

  - 成員均為關西人，是自[KinKi
    Kids以來推出的第二隊全關西人組合](../Page/KinKi_Kids.md "wikilink")，當中有六名成員出身自大阪、另外兩名則分別來自兵庫及京都。
  - 2002年12月，作為關西小傑尼斯的成員們以出演關西電視台節目《J3 KANSAI》為契機，結成了八人組合，並以組合形式展開活動。
  - 由於他們是關西小傑尼斯（関西ジャニーズ），所以簡稱為「關傑尼（関ジャニ）」。加上關西電視台是在第「8」台，當時的成員人數又剛好為「8」人，綜合以上幾點，組合名「関ジャニ8」就此誕生。
  - 2004年8月25日，發行「浪花いろは節（浪花伊呂波小調）」，並在關西出道。出道後將組合名「関ジャニ8」中的「8」改成打橫的「∞」，寓意「無限大的可能性」。同年9月22日，以「浪花いろは節（浪花伊呂波小調）」在全國出道。
  - 歌迷名稱由成員澀谷昴命名，稱為「8迷（eighter）」。

## 簡介

### 正式出道前

  - 原本除了[大倉忠義之外的七名成員一起在關西的](../Page/大倉忠義.md "wikilink")8頻道（[關西電視台](../Page/關西電視台.md "wikilink")）主持電視節目《J3
    KANSAI》，以此為由，於2002年12月18日節目上宣布由8位關西成員組成關西傑尼斯8。
  - 成軍後立刻在大阪松竹座舉行首次的演唱會『』，並在演唱會上首次披露八個人的原創歌曲「Do you agree?」。
  - 在組團之前，曾於同年8月以關西Jr.的身份在大阪松竹座演出舞台劇「ANOTHER」，此後，每年夏天（8月）在大阪松竹作演出舞台劇、冬天（12月）舉辦X'mas
    party已成為慣例。2006年12月的X'mas party則已經由關西Jr.所繼承。
  - 成員中的錦戶亮及內博貴同時也是[NEWS的成員](../Page/NEWS.md "wikilink")，2003年11月NEWS成軍後，兩人就開始身兼兩個團體的活動。已出道的藝人同時以兩個團體的身份活動，這在事務所裡來說也是個創舉。

### 2004年至2006年

  - 2004年8月25日發行「浪花伊呂波小調」關西限定盤。發行首週榮登公信榜演歌部門第一名、綜合部門第8名。同年9月18日在Zepp
    Osaka首次舉辦的[握手會就動員](../Page/握手會.md "wikilink")4萬人參與。
  - 2004年9月22日以「浪花伊呂波小調」全國性出道，團名並由原本的「関ジャニ8」變為「関ジャニ∞」，有無限大的意思。「浪花伊呂波小調」除了創下遠隔17年演歌重奪Oricon第一的成績，更創造下首周排名90急速跳至第一的奇蹟。
  - 2004年11月27日東京國際Forum舉辦名為“感謝ni （∞）in 東京”的演唱會。
  - 2004年12月15日發行了首張Mini Albun 《感謝=∞》
  - 2004年12月18-25日大阪松竹座舉辦“関ジャニ∞ X'ams Patry 2004》”演唱會。
  - 2004年12月31日參加了在東京巨蛋舉行的“Johnnys 'Big Surprise'Countdown”跨年演唱會。
  - 2005年3月2日發行第二張單曲《大阪雨夜藍調》。
  - 2005年3月30日發行第一張演唱會DVD 《Excite！！》。
  - 2005年4月4日《櫻援歌 (Oh\! ENKA)》作為NKH教育電視動畫片《忍者亂太郎》的片尾曲。
    4月5日-9月27日成為∞のギモン（TV TOKYO）主持人。
  - 2005年7月16日，[內博貴因未成年飲酒問題遭事務所停止藝能活動的處分](../Page/內博貴.md "wikilink")，此後便以7人的形式開始所有活動。
  - 2005年9月14日發行的第三張單曲「就是甲意啦，大阪。/櫻援歌 (Oh\!
    ENKA)/無限大」，公信榜首日便獲得演歌部門第1名、綜合部門第2名，計16.3萬張的銷售量。這個記錄已大大更新過去由[冰川清志](../Page/冰川清志.md "wikilink")『白雲之城』所創下的紀錄（8.1萬張）。
  - 2005年9月17日，在東京國際Forum舉辦握手會。
  - 2005年9月18日，在大阪南港ATC再次舉辦握手會。
  - 2005年11月23日，發行第二張演唱會DVD《Spirits！！》
  - 2005年12月16-25日，在大阪松竹座舉辦演唱會《関ジャニ∞ X'ams Party 2005》
  - 2005年12月31日，參加東京巨蛋舉行的“\~Johnnys'Countdown 2005-2006\~不看會吃虧song'
    Pride Johnnys'at TOKYO DOME sine 1998”跨年演唱會。
  - 2006年1月3日，在東京帝國劇場出演舞台劇《KAT-TUN vs 関ジャニ∞ Musical Dream Boys》
  - 2006年3月15日的首張完整大碟「KJ1 F‧T‧O
    【Funky、Town、Osaka】」則創下公信榜首週第2名、計16.2萬張的銷售記錄。
  - 2006年4月與[NEWS](../Page/NEWS.md "wikilink")、[KAT-TUN一同成立FAN](../Page/KAT-TUN.md "wikilink")
    CLUB「You\&J」。
  - 2006年5月、6月的首次全國巡迴演唱會「関ジャニ∞ CONCERT TOUR 2006 Funky Tokyo Osaka
    Nagoya」（F‧T‧O‧Nツアー），總計動員14萬人。大阪、名古屋、東京等3大都市的巡迴演唱會，在名古屋的公演是首次舉辦，在東京的公演則是繼2004年11月以來久違的演唱會。
  - 2006年6月7日發行的「∞SAKA大嬸的ROCK/大阪羅曼物語\[Single
    version\]」，公信榜首週第2名、計17.0萬張的銷售量，同時也更新了自身的最高銷售數字。
  - 2006年8月3日-27日，在大阪松竹座出演了舞台劇《SUMMER SPECIAL 2006 Another's "ANOTHER"》。
  - 2006年9月6日發行的LIVE DVD『Heat
    up\!』，首週的銷售量約10.7萬張，並榮登2006年9月18日DVD綜合＆音楽週排行第1名。
  - 2006年9月9日-10月28日，在全國舉行“関ジャニ∞ 全國1st tour
    2∞6”演唱會。札幌、仙台、福井、長野、富山、山梨、三重、神戶、廣島、福岡、鹿兒島等共計11的都市、36場公演。
  - 因為所屬的唱片公司為TEICHIKU的關係，發行的CD作品會被歸類在演歌部門。也因此，也是傑尼斯事務所內少數能在NHK頻道及TV
    TOKYO的演歌節目中參與演出的團體。自出道以來便是「わが心の大阪メロディー（我心中的大阪旋律）」（NHK）及「夏祭りにっぽんの歌（日本夏日祭典之歌）」（TV
    TOKYO）等節目的常客，由此也可以看出與其它偶像團體的不同方向性。
  - 2006年12月13日發行的單曲「關風戰鬥」，首次出貨量就創下45萬張的紀錄，更新了所屬唱片公司TEICHIKU成立70年來的紀錄（之前最高紀錄者為三波春夫的『世界の国からこんにちは』，記錄是40萬張）。並於2006年12月25日公告的公信榜中榮獲週排名第1名。
  - 2006年12月30日於傑尼斯的官方網站Johnnys
    net中公布，原本暫時被停止藝能活動的[内博貴將降為研修生](../Page/内博貴.md "wikilink")，目前為個人活動藝人。
  - 2006年12月31日，參加東京巨蛋舉行的“Johnnys' Countdoen 2006-2007”跨年演唱會。 ”

### 2007年至2009年

  - 2007年2月24日、25日於京瓷巨蛋大阪舉辦首次的巨蛋演唱會。
  - 2007年4月11日，發行第六張單曲《跌跌撞撞男人路》
  - 2007年4月23日- 9月10日，在朝日電視台節目《美味紳助》作不定時嘉賓主持。
  - 2007年5月開始為期約5個月的日本全國47都道府縣巡迴演唱會，此舉在該事務所也是一項創舉，為該事務所所屬藝人當中，第一組進行日本全國47都道府縣巡迴演唱會的團體。巡迴演唱會期間，於8月5日的東京巨蛋公演的encore及triple
    encore時，原於觀眾席的內博貴也一同上台表演，成為自内博貴被暫停藝能活動以來8人久違的同台演出。
  - 2007年5月2日開始，作為關西電視台《關ジャニ∞のジャニ勉》節目主持。
  - 2007年6月6日，發行第二張專輯《KJ2 ズッコケ大脫走》。
  - 2007年10月17日，發行第七張單曲《It's my soul》
  - 2007年11月22日，發行首本《関ジャニ∞ All over Japan tour2007 Documantary Photo
    book》寫真集。
  - 2007年12月12日，發行第四張演唱會DVD《47》。
  - 2007年12月29日，成為朝日電視台《關ジャニ∞の代打屋》主持人。
  - 2007年12月31日，參加在東京巨蛋舉行的“是10週年喲！不看吃虧song Johnnys'Countdown 合歌戰”
  - 2008年3月12日，發行第八張單曲《哇哈哈》。
  - 2008年4月3日- 5月18日，巡迴演唱會“関ジャニ∞ LIVE TOUR
    2008！全員集合”開始，在途經橫濱，北海道，大阪，福岡四個城市進行了24場公演之後圓滿落下帷幕。
  - 2008年4月5日，《關ジャニ∞の代打屋》第二回。
  - 2008年6月2日\~8日在日本電視台展開的『Touch\! eco 2008 ECO week
    special』特別節目當中被任命為環保大使，並於8日播出的『Touch\! eco
    2008 為了明天…55個挑戰?SPECIAL』中擔任節目主持。
  - 2008年6月27日，成為朝日電視台《それゆけ\!ダイダマン2》主持。
  - 2008年10月4日- 次年9月26日，作為朝日綜藝節目《關ジャニ∞の地球救出大作戦Can\!
    ジャニ～彼らはそれを可能にする～》的主持人。
  - 2008年10月29日發行的單曲「無責任ヒーロー」創下首次於首周突破30萬張銷售量的紀錄。另外於2007年12月發行的DVD「47」也創下28萬張的銷售量，為2008年度Oricon年度排行音樂DVD銷售部分的第一名。
  - 2008年12月31日，參加在東京巨蛋舉行的“真不得了！東西巨蛋10萬人大集合！Johnny's跨年live合歌戰Johnnys'
    Countdown 2008-2009 ”跨年演唱會。
  - 2009年4月15日，发行第三张专辑《PUZZLE》。
  - 2009年5月10日 - 7月30日，举办“关ジャニ∞ TOUR 2009 PUZZLE”巡回演唱会。
  - 2009年10月7日 - 次年3月31日，为朝日电视台《関パニ》节目主持。
  - 2009年9月23日，发行第六张演唱会DVD《PUZZLE》
  - 2009年11月4日，发行第十张单曲《急☆上☆Show\!\!》。
  - 2009年12月23，24，25日，发行第十一、十二、十三张单曲《GIFT\~\~白赤绿》，而這3張單曲也依發行日期分別攻占Oricon單曲榜的第1至第3名。
  - 2009年12月30日至2010年1月1日於大阪京瓷巨蛋舉辦首次的單獨跨年演唱會(該演唱會之後也已決定會發行DVD)。

### 2010年

  - 2010年首度的日本全國性綜藝節目『冒険JAPAN\! 関ジャニ∞MAP』（ABC制作、朝日電視台）將於4月1日開始播放。
  - 2010年3月31日，發行第七張演唱會DVD 《Countdown 2009-2010》。
  - 2010年6月30日，發行第十四張單曲《Wonderful World\!\!》
  - 2010年8月25日，發行第十五張單曲《LIFE 〜向著眼前的另一端〜》
  - 2010年10月30日開始「KANJANI∞　LIVE TOUR 2010→2011　8UPPERS」巡迴演出。
  - 2010年12月31日- 2011年1月1日，在大阪的京瓷巨蛋獨自舉辦跨年演唱會。

### 2011年

  - 2011年4月6日至2015年3月15日，全員出演朝日電視台綜藝番組《関ジャニの仕分け∞》
  - 2011年4月13日，第7張演唱會DVD《KANJANI∞　LIVE TOUR 2010→2011　8UPPERS》發行。
  - 2011年4月20日，第16張單曲《T.W.L/黃菫花街道》發行。
  - 2011年5月11日，第17張單曲《我的家》發行。
  - 2011年6月8日，第18張單曲《365天的家人》發行。
  - 2011年7月6日到現在，成員不定期出演NTV（日本電視台）綜藝番組《寶探しアドベンチャー謎解きバトルTORE\!》
  - 2011年8月17日，第19張單曲《全心全意愛著你》發行。
  - 2011年8月20日，21日首次參與[日本電視台的慈善節目](../Page/日本電視台.md "wikilink")《[24小時電視34
    「愛心救地球」](../Page/24小時電視_「愛心救地球」.md "wikilink")》主要主持。並為此節目演出特別劇「只要活著就好」，由村上信五主演，其他成員皆有參與演出。
  - 2011年11月16日，第5張專輯《FIGHT》發行。
  - 2011年11月23日\~12月31日舉行首次的五大巨蛋巡迴演唱會。
  - 2011年12月31日，J家跨年演唱會《リュウ達來ちゃいなよ！ジャニーズ東西ドーム年越し生歌合戦\!\!Johnnys'
    Countdown 2011-2012》，東京ドーム(VTR出演)。

### 2012年

  - 2012年為正式出道八週年，團體結成十週年。
  - 6月13日，發行八週年首波單曲「那就是愛。」，同時為[錦戶亮主演連續劇](../Page/錦戶亮.md "wikilink")「爸爸偶像」的主題曲。
  - 7月28日，七人首度合演電影「關八戰隊」正式公開上映。
  - 11月22日，發表[紅白歌合戰初登場的消息](../Page/紅白歌合戰.md "wikilink")。\[2\]
  - 12月31日，初登紅白歌合戰，演唱曲目為「浪花伊呂波小調」和「不負責英雄」。

### 2013年

  - 7月6日，全員在THE MUSIC DAY 音楽のちから的後段主持。
  - 10月16日 関ジャニ∞ 6th album「JUKE BOX」，同時在「United World
    Chart」中的第四十四周中獲得全球第一。
  - 12月31日，第二次登上紅白歌合戰，演唱曲目為「倔強」和「T.W.L」。

### 2014年

  - 2014年為正式出道十週年。
  - 1月1日，《[24小時電視37
    「愛心救地球」](../Page/24小時電視_「愛心救地球」.md "wikilink")》的主持人確定發表。
  - 7月26日，由全員主演的電影『關8戰隊2』上映。是2012年上映的『關8戰隊』的續集。
  - 8月，慶祝10周年記念演唱會『十祭』在東京、大阪舉辦。
  - 8月24日，與前東家唱片公司的合約到期，8月25日，轉移到自辦的唱片公司「INFINITY RECORDS」。
  - 12月31日，第三次登上紅白歌合戰，演唱曲目為「意志魂」。

### 2015年

  - 5月16日，冠名番組《關八編年史》（富士電視台）開播
  - 6月20日，全員女裝拍攝手機遊戲[Candy Crush Soda
    Saga廣告](../Page/Candy_Crush_Soda_Saga.md "wikilink")，後以「CanJani∞」名義，以「CANDY
    MY LOVE」出道。「CANDY MY
    LOVE」收錄於單曲「積極的吶喊！」，並另外發售期間限定CanJani∞盤，收錄CanJani∞談話及Music
    Clip
  - 11月23日，參加朝日電視台所主辦的Dream Festival音樂節，以樂團模式首次參與音樂節獲得了極高評價。
  - 12月31日，第四次登上紅白歌合戰，演唱曲目為「積極的吶喊！」。

### 2016年

  - 1月17日，從2015年末開始舉辦的『關8的灌飽元氣LIVE\!\!（関ジャニ∞の元気が出るLIVE\!\!）』巨蛋巡迴最終場，成員大倉忠義因為急性腸阻塞而無法登台，僅由剩下六位成員演出。

<!-- end list -->

  - 12月31日，第五次登上紅白歌合戰，擔任開場。演唱曲目為「跌跌撞撞男人路」。

### 2017年

  - 2月21日，擔任日本經濟產業省推動的Premium Friday宣傳大使
  - 3月17日，擔任8/11於日本上映《[蜘蛛人：返校日](../Page/蜘蛛人：返校日.md "wikilink")》大使，並將演唱日語配音版主題曲「Never
    Say Never」，由成員安田章大作詞作曲。\[3\]
  - 5月21日，首次以樂團形式參加野外音樂祭「METROPOLITAN ROCK FESTIVAL2017」\[4\]
  - 10月21日\~10月22日，收錄在第40張單曲「請回答」中的Sweet Parade一曲作為MEZAMASHI
    TV主辦的萬聖節派對主題曲，在為期兩天的表演之中播放音樂PV。
  - 11月15日，第40張單曲「請回答」发售。
  - 11月18日公开，「請回答」将作为丸山隆平首次主演的电影『小偷演員（泥棒役者）』的主題歌。
  - 12月31日，第六次登上紅白歌合戰。

### 2018年

  - 1月1日\~2日，村上信五被选为[NHK World
    TV的](../Page/NHK_World_TV.md "wikilink")『NHK WORLD presents
    SONGS OF
    TOKYO』节目的主持人，作为関ジャニ∞的一员出演2日放送的节目。此节目在1月8日NHK综合电视台地上放送，这也是他第一次出演面向海外观众的节目。
  - 4月3日，宣布担任大阪旅游大使。
  - 4月15日，11時在Fan Club
    会员限定页面中，成员澀谷昴宣布将于7月15日的演唱会巡演中从関ジャニ∞退出，年内将公布从杰尼斯事務所退出。演唱会巡演将由其他6人完成。
  - 4月28日，於傑尼斯官網上宣布將於9月22日及23日於台北小巨蛋舉辦關8首場海外演唱會。本次台灣演唱會適逢關8出道15週年紀念日，意義重大。但由於成員澀谷昴將離開團體，因此關8造訪台灣舉辦的「KANJANI∞’s
    Eightertainment GR8EST in Taipei」演唱會將是以6人體制開唱。
  - 12月31日，第七次登上紅白歌合戰。

## 團體內的組合

關8是事務所所屬團體當中，團內組合最多的團體。出道前各組合的活動也相當頻繁，以「三兄弟」及「すばるBand」較為頻繁。

  - 3馬鹿（横山、渋谷、村上）
      - 在關8這個組合正式成軍之前，fans之間常見的稱呼方式。為「8時だJ」這個節目的主持人ヒロミ（HIROMI）所命名。
      - 三人不但同學年、同年加入事務所、弟弟的歲數也相同，也是一起同甘共苦的伙伴。
      - 這個名稱只用來稱呼這三位成員，並沒有以此團名所展開的任何活動。

<!-- end list -->

  - B.I.G. West
      - 團員：[錦戶亮](../Page/錦戶亮.md "wikilink")、[安田章大](../Page/安田章大.md "wikilink")、[丸山隆平](../Page/丸山隆平.md "wikilink")

<!-- end list -->

  - BIG-WEST（錦戶、安田、丸山）
      - 在參與日本大型音樂節目「Music Station」時出現的組合名稱。
      - 當時不知道什麼原因，丸山先回家了，因此實際上節目時只有錦戶與安田兩人。

<!-- end list -->

  - V.WEST（發音為FIVE.WEST，因為東京已經有FIVE，故以V.WEST為團名）
      - 在關8尚未正式成立之前，[丸山隆平](../Page/丸山隆平.md "wikilink")（bass）、[安田章大](../Page/安田章大.md "wikilink")（吉他）、[大倉忠義](../Page/大倉忠義.md "wikilink")（鼓手）、[內博貴](../Page/內博貴.md "wikilink")（主唱）等四人的組合名稱。
      - 原始成員為[丸山隆平](../Page/丸山隆平.md "wikilink")（bass）、[安田章大](../Page/安田章大.md "wikilink")（吉他）、水野清仁（吉他）、今山透（鼓手）、[內博貴](../Page/內博貴.md "wikilink")（主唱），水野清仁與今山透為了專心於學業而退出之後加入[大倉忠義](../Page/大倉忠義.md "wikilink")。

<!-- end list -->

  - 山田
      - 由「山：[丸山隆平](../Page/丸山隆平.md "wikilink")」、「田：[安田章大](../Page/安田章大.md "wikilink")」所組成的相聲組合。
      - 第一張Live DVD『Excite\!\!』中收錄有兩人的段子「手紙（信）」。
      - 2009年於富士電視台連續劇『0號室的客人』中，兩人出演名叫「トリプルダイナマイト」相聲組合的角色。
      - 2012年舉辦「KANJANI∞ LIVE TOUR\!\! 8EST
        ～みんなの想いはどうなんだい？僕らの想いは無限大\!\!～」的巡迴演唱會中，兩人再次以相聲組合上台。
      - 2015年4月29日於冠名節目「関ジャニ∞のジャニ勉」中，表演段子「電風扇」。

<!-- end list -->

  - 大山田
      - 由山田的兩位加上[大倉忠義](../Page/大倉忠義.md "wikilink")，原名「関ジミ3」，經[澁谷昴改名為](../Page/澁谷昴.md "wikilink")「大山田」。
      - 大山田的「大」不是指大倉的「大」，而是指加入一位很高大的成員，所以稱為「大山田」。
      - 曾在演唱會中發表歌曲「明日」（收錄在第二張Live DVD『Spirits\!\!』）、「モナコブルー」「Act show」。
      - 2015年專輯「｢関ジャニ∞の元気が出るCD\!\!」中，收錄三位成員一同作詞，丸山與TAKESHI作曲的｢my store
        〜可能性を秘めた男たち〜」。

<!-- end list -->

  - 松原かずひろ.
      - [澁谷昴和](../Page/澁谷昴.md "wikilink")[村上信五所組成的相聲組合](../Page/村上信五.md "wikilink")。「松原かずひろ」是指[澁谷昴](../Page/澁谷昴.md "wikilink")，而最後的「.（點）」是指[村上信五](../Page/村上信五.md "wikilink")。
      - 不止在演唱會上表演，也曾在日本的音樂性節目「HEY\!HEY\!HEY\!」，以及以傑尼斯Jr.為主的「ザ、少年倶楽部」中表演過。

<!-- end list -->

  - すばるBand
      - [澁谷昴](../Page/澁谷昴.md "wikilink")（主唱）、[丸山隆平](../Page/丸山隆平.md "wikilink")（bass）、[安田章大](../Page/安田章大.md "wikilink")（吉他）、[大倉忠義](../Page/大倉忠義.md "wikilink")（鼓手）所組成的樂團組合。
      - 代表曲「ONE」是由澁谷填詞、安田譜曲，收錄在首張完整專輯「KJ1
        F·T·O」、DVD『Excite\!\!』『Spirits\!\!』『Heat up\!』中。
      - 在「関ジャニ∞KAN FU FIGHTING　全国ツアー 2006　第2弾」中發表新曲「High
        Position」。澁谷本人表示希望能做出一首超越「ONE」的歌曲。
      - 目前發表過的曲子
          - ONE
          - High Position（2006）
          - Down up↑（2007）

<!-- end list -->

  - 三兄弟
      - [橫山裕](../Page/橫山裕.md "wikilink")（長男ユウ/作詞）、[安田章大](../Page/安田章大.md "wikilink")（次男チパ/譜曲）、[澁谷昴](../Page/澁谷昴.md "wikilink")（三男バル/主唱）。
      - 發表歌曲有：「アメちゃん(糖果)」、「みかん(橘子)」（收錄在Live
        DVD『Excite\!\!』）、「プリン(布丁)」（收錄在Live
        DVD『Spirits\!\!』、專輯『KJ1 F‧T‧O』通常盤初回附贈特典CD）、「オニギシ(飯團)」（收錄在Live
        DVD『Heat up\!』、專輯『KJ1 F‧T‧O』通常盤初回附贈特典CD）。
      - 在「F‧T‧O‧N」的巡迴演唱會上則是由關8全員一起伴奏演唱「オニギシ(飯團)」
      - 在2012年舉辦的巡迴演唱會中，三人再次上台，演唱「プリン(布丁)」。

<!-- end list -->

  - 澁谷昴with大倉BAND
      - 2006年8、9月，澁谷與大倉一起舉行單獨演唱回時所產生的組合名稱。
      - 主要是以澁谷、大倉及[FIVE組合而成](../Page/FIVE.md "wikilink")，以BAND的形式進行的單獨演唱會。

<!-- end list -->

  - DJ YASUDA（安田）
      - 演唱會限定的名稱。
      - 主要是安田出場，負責炒熱演唱會的氣氛。
      - 在雜誌duet上（2006年9月號）由澁谷及錦戶所命名。
      - 之後的演唱會也有其它成員的版本出現，主要是在MC上經由所有成員決定該場次的負責人，並賦予特定的角色設定，被指明的成員就必須以該角色設定完成DJ負責炒熱氣氛的任務。

<!-- end list -->

  - 大阪太郎（村上）
      - 由橫山及村上所主持的廣播節目理所產生的人物。
      - 2006年12月時，村上在自己的單獨演唱會最後以大阪太郎的身份出現，並演唱由名曲「ガッツだぜ！（GATTSUDAZE）」所改編的歌曲「ナニワやで！（NANIWAYADE）」。

<!-- end list -->

  - ほほえみ(丸山・錦戸)
      - 2012年八周年紀念活動「∞祭～ボクらも8っちゃい、8っちゃけまつり～」中，成員橫山裕所策劃的活動「ガチンコ祭り\!センターは俺だ\!\!」對決中，兩人以倒數一、二名接受懲罰遊戲「ほほえみデート」。
      - 懲罰活動中，成員錦戶亮為丸山隆平創作「いっこにこにこ」一曲，並在2014 「関ジャニ∞ 十祭」演唱會中以原音樂的方式演唱。

<!-- end list -->

  - サムライソルジャー（錦戸・丸山・村上）
      - 2013年專輯「JUKE BOX」中，澁谷昴所企劃的活動「男気対決」的臨時組合。
      - 「JUKE BOX」普通盤中，收錄錦戶亮作詞的組合曲｢ビースト\!\!」。
      - 2014年4月30日發售的「KANJANI∞ LIVE TOUR JUKE
        BOX」藍光版特典中，收錄｢ビースト\!\!」Music
        Clip 。

<!-- end list -->

  - ヨシャオ族（横山・澁谷・安田・大倉）
      - 2013年專輯「JUKE BOX」中，澁谷昴所企劃的活動「男気対決」的臨時組合。
      - ヨシャオ族為四位成員的姓氏第一個假名組合而成(横山的よ、渋谷的し、安田的ゃ、大倉的お) 。
      - 「JUKE BOX」普通盤中，收錄四位成員一同作詞的組合曲｢狩（仮）」。
      - 2014年1月19日公布勝負，以10313票之差落敗，參加「男気対決罰ゲーム！24時間＂超密着＂共同生活」，影像收錄於4月30日發售的「KANJANI∞
        LIVE TOUR JUKE BOX」初回限定版特典。
      - 四位成員在懲罰活動中，一同創作出「ありがとう」一曲，並在2014 「関ジャニ∞ 十祭」演唱會中以原音樂的方式演唱。
      - 2014年4月30日發售的「KANJANI∞ LIVE TOUR JUKE
        BOX」藍光版特典中，收錄｢狩（仮）」各個演場會中有別於正式DVD收錄，不同服飾版本。

<!-- end list -->

  - TAKATSU-KING (村上)
      - 首先於2014年專輯「関ジャニズム」普通盤收錄以「村上信五 A.K.A KING」名義的SOLO曲『愛 Love
        You』。之後又再2015年專輯普通盤收錄以「KING」名義和其他成員合作的SOLO曲『LOVE &
        KING 』。2016年單曲「パノラマ」普通盤收錄以「TAKATSU-KING」名義的SOLO曲『王様クリニック by
        TAKATSU-KING』。
      - 村上信五與華麗松子（）共同主持日本電視台「月曜から夜ふかし」，節目首次於2014年11月17日撥放『愛 Love
        You』PV片段，之後又再12月9日完整撥出。因而成為節目的固定橋段，另外也在2015年11月23日撥放『LOVE
        & KING 』及2016年11月14日撥放『王様クリニック by
        TAKATSU-KING』並請作詞作曲者久保田利伸擔任嘉賓。\[5\]
      - 村上信五在2016年11月14日「月曜から夜ふかし」節目播放時，宣佈將「KING」更名為「TAKATSU-KING」。
      - 2016年11月27日，團體冠名節目「関ジャム
        完全燃SHOW」中，TAKATSU-KING和其他成員澁谷昴、丸山隆平、安田章大、大倉忠義，及嘉賓久保田利伸，一同表演『王様クリニック
        by TAKATSU-KING』。
      - 多次出現於演唱會之中

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>NO.</p></th>
<th><p>年份</p></th>
<th><p>演唱會</p></th>
<th><p>演唱歌曲</p></th>
<th><p>備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1</p></td>
<td><p>2014年</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/関ジャニズム.md" title="wikilink">関ジャニズム</a></strong></p></td>
<td><p>愛 Love You</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2</p></td>
<td><p>2015年</p></td>
<td><p>'''[[関ジャニ∞リサイタル_お前のハートをつかんだる</p></td>
<td><p>|関ジャニ∞リサイタル お前のハートをつかんだる</p></td>
<td><p>]]'''</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>3</p></td>
<td><p>2015年</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/関ジャニ∞の元気が出るLIVE‼.md" title="wikilink">関ジャニ∞の元気が出るLIVE‼</a></strong></p></td>
<td><p>LOVE &amp; KING</p></td>
<td><p>feat.関ジャニ∞</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>4</p></td>
<td><p>2016年</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/関ジャニ∞リサイタル_真夏の俺らは罪なヤツ.md" title="wikilink">関ジャニ∞リサイタル 真夏の俺らは罪なヤツ</a></strong></p></td>
<td><p>颱風世代 -Typhoon Generation(<a href="../Page/嵐.md" title="wikilink">嵐</a>)</p></td>
<td><p>擔任RAP</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>5</p></td>
<td><p>2016年</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/関ジャニ&#39;sエイターテインメント.md" title="wikilink">関ジャニ'sエイターテインメント</a></strong></p></td>
<td><p>王様クリニック by TAKATSU-KING</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>6</p></td>
<td><p>2018年</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/KANJANI&#39;s_Eightertainment_GR8EST.md" title="wikilink">KANJANI's Eightertainment GR8EST</a></strong></p></td>
<td><p>LOVE &amp; KING</p></td>
<td><p>feat.錦戶亮、大倉忠義</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>7</p></td>
<td><p>2018年</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/KANJANI&#39;s_Eightertainment_GR8EST_in_Taipei.md" title="wikilink">KANJANI's Eightertainment GR8EST in Taipei</a></strong></p></td>
<td><p>LOVE &amp; KING</p></td>
<td><p>feat.錦戶亮、大倉忠義</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 演出

以團體活動為主，成員各自參與的節目參照各成員的資料。

### 播映中電視節目

  - 関ジャニ∞のジャニ勉（2007年5月2日 - 、[關西電視台](../Page/關西電視台.md "wikilink")）
  - 関ジャム 完全燃SHOW（2015年5月10日 - 、[朝日電視台](../Page/朝日電視台.md "wikilink")）
  - [関ジャニ∞クロニクル](../Page/關八編年史.md "wikilink")(關八編年史)（2015年5月16日 -
    、[富士電視台](../Page/富士電視台.md "wikilink")）
  - ペコジャニ∞\!（2017年10月30日-、[TBS電視台](../Page/TBS電視台.md "wikilink")）

### 已完結電視節目

  - J3KANSAI（2002年10月 - 2003年3月、關西電視台）共25期
  - ほんじゃに\!（2003年4月 - 2007年4月、關西電視台）共206期
  - 裏ジャニ（2004年4月6日 -
    2005年3月29日、[東京電視台](../Page/東京電視台.md "wikilink")）共51期
  - ∞のギモン（2005年4月5日 - 2005年9月27日、東京電視台）共25期
  - スカ☆J（2005年10月4日 - 2007年3月27日、東京電視台）共73期
  - おもてなし音楽バラエティ むちゃ∞ブリ\!（2007年4月3日 - 2008年3月25日、東京電視台）共48期
  - 美味紳助（2007年4月23日 - 2007年9月10日、朝日電視台） - 每週兩位成員輪替參與節目
  - Can\!ジャニ（2008年10月4日 - 2009年9月26日、朝日電視台）
  - [Kanpani](../Page/Kanpani.md "wikilink")（2009年10月7日 -
    2010年3月31日、朝日電視台）共25期
  - [冒險JAPAN\!
    関ジャニ∞MAP](../Page/冒險JAPAN!_関ジャニ∞MAP.md "wikilink")（2010年4月4日
    - 2012年3月25日、朝日電視台）共96期
  - [DERO密室遊戲大脫逃](../Page/DERO密室遊戲大脫逃.md "wikilink")（2010年4月21日 ‐
    2011年3月9日、[日本電視台](../Page/日本電視台.md "wikilink")） - 每次兩名成員演出
  - お願い\!ランキング（2011年2月11日 - 3月18日、朝日電視台） - 週五「關8比賽中（）」單元出演
  - [關8比賽中](../Page/關8比賽中.md "wikilink")（2011年4月7日 - 2015年3月21日、朝日電視台）
  - [TORE全力大挑戰](../Page/TORE全力大挑戰.md "wikilink")（2011年7月6日 -
    2013年2月25日、日本電視台） - 村上信五加上一名或兩名成員演出

### 特別節目

  - 関ジャニ∞の代打屋（2007年12月29日、朝日電視台）
  - それゆけ\!ダイダマン（2008年4月5日、朝日電視台）
  - Touch\! eco 2008 明日のために…55の挑戦?スペシャル（2008年6月8日、日本電視台）
  - それゆけ\!ダイダマンZ（2008年6月27日、朝日電視台）
  - 人材育成バライエティー 関ジャニ∞の怒られよう\!（2010年7月4日、朝日電視台）
  - マジか\!?のHOW TOバラエティ 関∞ピース（2011年1月3日、TBS電視台）
  - [24小時電視
    「愛心救地球」](../Page/24小時電視_「愛心救地球」.md "wikilink")（日本電視台）2011年、2014年：主要主持人；2013年：嘉賓
  - エイトレンジャーTV 2035（2012年6月11日 -
    7月13日、[スペースシャワーTV](../Page/スペースシャワーTV.md "wikilink")）月曜から金曜まで放送
  - うたうで\! おどるで\! THE カヴァ☆コラTV（2014年1月4日、日本電視台）
  - [關西傑尼斯7](../Page/關西傑尼斯7.md "wikilink")（2014年4月14日、2014年8月4日、2014年12月29日、日本電視台）
  - 関ジャニ∞博物館（2015年3月4日、[每日放送](../Page/每日放送.md "wikilink")）
  - [関ジャニ∞のTheモーツァルト
    音楽王No.1決定戦](../Page/關8比賽中.md "wikilink")（2015年9月25日、2015年12月18日、2016年9月30日、2017年3月11日、朝日電視台）
  - [関ジャニ特命捜査班7係](../Page/關西傑尼斯7.md "wikilink")（2016年1月30日、2016年9月10日、日本電視台）
  - 勝てば満腹\!負ければ腹ペコ\! ペコジャニ∞（2017年4月27日、2017年6月11日、TBS電視台）

<!-- end list -->

  - [NHK紅白歌合戰](../Page/NHK紅白歌合戰.md "wikilink")
    （[NHK](../Page/NHK.md "wikilink")）

| 年份                     | 屆數                                         | 參加次數 | 表演題目                          | 曲目                                                                                                     | 出演順序  | 對手                                                                                  |
| ---------------------- | ------------------------------------------ | ---- | ----------------------------- | ------------------------------------------------------------------------------------------------------ | ----- | ----------------------------------------------------------------------------------- |
| 2012年                  | [第63回](../Page/第63回NHK紅白歌合戰.md "wikilink") | 1    | 初紅白                           | 全力前進ジャジャジャジャーン                                                                                         | \!    | 「[浪花いろは節](../Page/浪花伊呂波節.md "wikilink")」和「[無責任ヒーロー](../Page/無責任Hero.md "wikilink")」 |
| 2013年                  | [第64回](../Page/第64回NHK紅白歌合戰.md "wikilink") | 2    | 紅白2度目\! 呼ばれて飛び出てじぇじぇじぇじぇ\! \! | 「[へそ曲がり](../Page/乖張/僅此才有的景色.md "wikilink")」和「[T.W.L](../Page/T.W.L/Yellow_Pansy_Street.md "wikilink")」 | 17/26 | [卡莉怪妞](../Page/卡莉怪妞.md "wikilink")                                                  |
| 2014年                  | [第65回](../Page/第65回NHK紅白歌合戰.md "wikilink") | 3    | オモイダマ                         | 「[オモイダマ](../Page/夢想之球.md "wikilink")」                                                                  | 15/23 | 桃色幸運草Z                                                                              |
| 2015年                  | [第66回](../Page/第66回NHK紅白歌合戰.md "wikilink") | 4    | 前向きスクリーム！                     | 「前向きスクリーム！」                                                                                            | 12/26 | [天童芳美](../Page/天童芳美.md "wikilink")                                                  |
| 2016年                  | [第67回](../Page/第67回NHK紅白歌合戰.md "wikilink") | 5    | ズッコケ男道〜紅白で夢を歌おう〜              | 「[ズッコケ男道](../Page/ZUKKOKE男道.md "wikilink")」                                                            | 1/23  | [帕妃](../Page/帕妃.md "wikilink")                                                      |
| 2017年                  | [第68回](../Page/第68回NHK紅白歌合戰.md "wikilink") | 6    |                               | 「[なぐりガキBEAT](../Page/塗鴉BEAT.md "wikilink")」                                                            | 12/23 | [欅坂46](../Page/櫸坂46.md "wikilink")                                                  |
| 2018年                  | [第69回](../Page/第69回NHK紅白歌合戰.md "wikilink") | 7    |                               | 「[ここに](../Page/就在這裡.md "wikilink")」                                                                    | 13/22 | [欅坂46](../Page/櫸坂46.md "wikilink")                                                  |
| \* 出演順序以「出場順序/出場者數」表示。 |                                            |      |                               |                                                                                                        |       |                                                                                     |

### 電視劇

  - 関ジャニ∞青春drama serise（2006年12月27日 ‐ 29日、關西電視台）
      -
        2006年12月27日「Dive to the Future」（村上、安田、錦戶）
        2006年12月28日「Double（複體）」（澁谷、丸山、安田、大倉）
        2006年12月29日「蹴鞠師」（横山、錦戶、大倉）
  - 只要活著就好（2011年7月20日《24小時電視34「愛心救地球」》特別劇、日本電視台）主演：村上、全員出演
  - [爸爸偶像](../Page/爸爸偶像.md "wikilink")（2012年4月19日 -
    6月28日、TBS電視台）主演：錦戸、全員出演

### 廣播

  - 関ジャニ∞ 横山裕と村上信五のレコメン！ （文化放送）2003年7月7日 ～2013年3月28日
      -
        [横山裕和](../Page/横山裕.md "wikilink")[村上信五兩人為主要主持人](../Page/村上信五.md "wikilink")，成員不定期以來賓身分參與節目。
        2013年3月28日横山裕宣布レコメン畢業，並由成員丸山隆平接手。
  - 関ジャニ∞ 村上信五と丸山隆平のレコメン！ （文化放送）2013年4月4日 ～2016年3月24日
      -
        2016年3月24日丸山隆平宣布レコメン畢業，由[Johnny's
        WEST的](../Page/Johnny's_WEST.md "wikilink")[桐山照史](../Page/桐山照史.md "wikilink")、[中間淳太接手](../Page/中間淳太.md "wikilink")
  - 関ジャニ∞村上信五とジャニーズWEST桐山照史と中間淳太のレコメン\! （文化放送）2016年3月31日～2018年3月29日ヒナ卒業

<!-- end list -->

  - [村上信五の週刊関ジャニ通信](../Page/村上信五の週刊関ジャニ通信.md "wikilink")（ABC
    RADIO）2004年10月～至今
      -
        村上為主要主持人，每週有三位成員輪替參與節目。

<!-- end list -->

  - 聞くジャニ∞（MBSラジオ）2004年10月2日 ～2009年4月4日
      -
        每週兩位成員輪替主持

### CM

以團體活動為主，成員各自CM請參照各成員CM欄目的資料。

  - HOUSE食品「好きやねん」（關西地區限定播放）
  - 東京NEWS通信社「TV GUIDE」（2006年聖誕節超特大號、2007年元月超特大號）
  - 日清食品「日清炒麵U.F.O.」（2007年）
      - 男道場　MEN篇
      - 男道場　幸運篇
      - 男道場 圈外篇
      - 男道場 滿月篇
  - 日清食品「日清炒麵U.F.O. NEXT GENERATION」「あなたならどっち」篇
  - [森永製菓](../Page/森永製菓.md "wikilink")「HI-CHEW」(2011年2月)
  - エム ティーアイ(株)「music.jp」
  - [三得利食品International](../Page/三得利.md "wikilink")「C.C. Lemon／C.C.
    Lemon Refresh Zero」（2012年）
  - Japan Gateway「SCALABO」（2012年）
  - [森永製菓](../Page/森永製菓.md "wikilink") ICE BOX（2013年4月）（丸山・安田・錦戸）
  - [三得利食品](../Page/三得利.md "wikilink") C.C.lemon （2013年4月)
  - 大阪Metropolis （2013年7月，關西地區限定播放）
  - [任天堂](../Page/任天堂.md "wikilink")（2013年10月）
  - 日本興亞損害保険(2014年)
  - [Candy Crush Soda
    Saga](../Page/Candy_Crush_Soda_Saga.md "wikilink")（2015年5月）

### 連載

目前連載中

  - SANSPO關西版「週刊ほんじゃに！」
  - KANSAI1週間「週刊関ジャニ通信」
  - TV PIA「8meets！」
  - TV PIA關西版「勉強しまっせ」
  - Kansai Walker「関ジャニのジャニ弁！？」
  - 別冊FRIEND「ほんまに関ジャニ∞！」(以成員為model的連載漫畫）
  - POTATO「関ジャニ∞のなんぼのもんヤ\!」
  - Wink Up「関ジャニ∞のやってまエイト」
  - TV GUIDE「関ジャニ∞のむっちゃ好きやねん」

### 舞台劇

以團體活動為主，成員各自參與的舞台劇請參照各成員的資料。

  - 2002年8月4日～25日「ANOTHER」（大阪松竹座）
  - 2003年8月2日～24日「SUMMER SPECIAL 2003 DOUTON-BOYS」（大阪松竹座）
  - 2004年1月1月8日～31日「Magical Musical DREAM
    BOY」【[KAT-TUN](../Page/KAT-TUN.md "wikilink")＆関ジャニ∞篇
    】（[帝國劇場](../Page/帝國劇場.md "wikilink")）
  - 2004年4月30日～5月7日「Magical Musical DREAM
    BOY」【[瀧澤秀明篇](../Page/瀧澤秀明.md "wikilink")】（[大阪梅田藝術劇場](../Page/大阪市.md "wikilink")）
  - 2004年8月7日～29日「SUMMER SPECIAL 2004 SUMMER STORM」（大阪松竹座）
  - 2005年4月27日～5月15日「Hey\! Say\! Dream Boy」（梅田藝術劇場）
  - 2005年8月5日～28日「SUMMER SPECIAL 2005 Magical Summer」（大阪松竹座）
  - 2006年1月3日～29日「DREAM BOYS」【[KAT-TUN](../Page/KAT-TUN.md "wikilink")
    v.s 関ジャニ∞】（[帝國劇場](../Page/帝國劇場.md "wikilink")）
  - 2006年8月3日～27日「SUMMER SPECIAL 2006 Another's "ANOTHER"」（大阪松竹座）

### 演唱會

以團體活動為主，成員各自的單獨演唱會請參照各成員的資料。

|               |                                                       |                               |
| ------------- | ----------------------------------------------------- | ----------------------------- |
| 公演年份          | 演唱會名稱                                                 | 會場・規模                         |
| 2002年         | **関ジャニ8 X'masパーティー2002**                              | 1會場・19公演                      |
| 2003年         | **関ジャニ8 X'masパーティー2003**                              | 1會場・20公演                      |
| 2004年         | **感謝 ni ∞ in東京**                                      | 1會場・3公演                       |
| 2004年         | **関ジャニ∞ X'masパーティー2004**                              | 1會場・24公演                      |
| 2005年         | **関ジャニ∞サマースペシャル2005<前夜祭>**                            | 1會場・4公演                       |
| 2005年         | **関ジャニ∞サマースペシャル2005**                                 | 1會場・38公演                      |
| 2005年         | **関ジャニ∞クリスマスパーティー2005**                               | 1會場・26公演                      |
| 2006年         | **関ジャニ∞ Concert Tour 2006 Funky Tokyo Osaka Nagoya**  | 3會場・20公演                      |
| 2006年         | **関ジャニ∞ 全国1-st Tour 2∞6**                             | 11會場・26公演                     |
| 2006年         | **関ジャニ∞ KAN FU FIGHTING 全国ツアー 2006 第2弾**              | 6會場・20公演                      |
| 2007年         | '''関ジャニ∞ えイトっ！ホンマ\!?ビックリ                              | ドームコンサート in OSAKA'''          |
| 2007年         | '''全国47都道府県 完全制覇                                      | 関ジャニ∞ えっ\!ホンマ\!?ビックリ          |
| 2008年         | **KANJANI∞ LIVE TOUR 2008 ∞だよ\!全員集合**                 | 4會場・24公演                      |
| 2008年         | '''KANJANI∞ LIVE TOUR 2008 ∞だよ\!全員集合 夏だ\!ツアーだ         | ワッハッハー                        |
| 2009年         | **関ジャニ∞ TOUR 2∞9 PUZZLE**                             | 10會場・27公演                     |
| 2009年 - 2010年 | **関ジャニ∞ DOME CONCERT 2009-2010**                      | 1會場・4公演                       |
| 2010年 - 2011年 | **KANJANI∞ LIVE TOUR 2010→2011 8UPPERS**              | 9會場・16公演                      |
| 2011年         | **KANJANI∞ 五大ドームTOUR EIGHT×EIGHTER おもんなかったらドームすいません** | 5會場・10公演                      |
| 2012年 - 2013年 | '''KANJANI∞ LIVE TOUR                                 | 8EST 〜みんなの想いはどうなんだい?僕らの想いは無限大 |
| 2013年 - 2014年 | **KANJANI∞ LIVE TOUR JUKE BOX**                       | 5會場・13公演                      |
| 2014年         | **関ジャニ∞ 十祭**                                          | 2會場・4公演                       |
| 2014年 - 2015年 | **関ジャニズム LIVE TOUR 2014→2015**                        | 5會場・13公演                      |
| 2015年         | '''関ジャニ∞リサイタル お前のハートをつかんだる                            | '''                           |
| 2015年 - 2016年 | '''関ジャニ∞の元気が出るLIVE                                    | '''                           |
| 2016年         | **関ジャニ∞リサイタル 真夏の俺らは罪なヤツ**                             | 7會場・21公演                      |
| 2016年 - 2017年 | **関ジャニ'sエイターテインメント**                                  | 5會場・14公演                      |
| 2017年         | **関ジャニ'sエイターテインメント ジャム**                              | 5會場・14公演                      |
| 2018年         | **KANJANI's Eightertainment GR8EST**                  | 5會場・15公演                      |
| 2018年         | **KANJANI's Eightertainment GR8EST in Taipei**        | 1會場・2公演                       |

### Event

  - 大握手會（2004年9月18日 ZeppOsaka）
  - Xmas Event LIVE（2004年12月12日 Universal Studio Japan，通稱USJ）
  - 大握手会（東京：2005年9月17日 東京國際forum、大阪：2005年9月18日 大阪南港ATC）
  - TOUR DVD「PUZZLE」發行紀念EVENT（2009年、5都市）
  - ∞祭～ボクらも8っちゃい、8っちゃけまつり～ （2012年）
      -
        8月4日～5日 （幕張メッセ国際展示場展示ホール）
        8月10日～12日 （インテックス大阪）
  - ファン感謝CD特典フリーイベント（2012年8月8日、京瓷巨蛋大阪）
  - すごはち（2012年8月8日、京瓷巨蛋大阪）
  - 関ジャニ∞の会
      -
        2014年5月17日、18日 (東京グローブ座)
        2014年5月24日、25日 (森ノ宮ピロティホール)
  - 「関ジャニ∞のレコメン！ラジオ史上最大の公開収録スペシャル」
      -
        2015年1月10日 (京セラドーム大阪)

## 作品

  - 排名皆為[Oricon公信榜週榜排名](../Page/Oricon公信榜.md "wikilink")

### 單曲

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th></th>
<th><p>發售日期</p></th>
<th><p>標題</p></th>
<th><p>規格</p></th>
<th><p>產品編號</p></th>
<th><p>收錄專輯</p></th>
<th><p>排名</p></th>
<th><p><strong>銷量</strong>（首週）</p></th>
<th><p>備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>テイチクレコード（TEICHIKU RECORDS）</strong></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1st</p></td>
<td><p>2004年8月25日（關西限定）</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/浪花伊呂波節.md" title="wikilink">浪花いろは節</a></strong>（浪花伊呂波節）</p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TEJ-1 (関西限定盤)</p></td>
<td><p>1st Mini Album 『感謝＝∞』</p>
<p>1st Best Album</p>
<p>『8EST』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>175,612+</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2004年9月22日（全國）</p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECH-8 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2nd</p></td>
<td><p>2005年3月2日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/大阪レイニーブルース.md" title="wikilink">大阪レイニーブルース</a></strong></p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECH-18 (通常盤)</p></td>
<td><p>1st Full Album 『KJ1 F・T・O』</p>
<p>1st Best Album</p>
<p>『8EST』</p></td>
<td><p>4位</p></td>
<td><p>112,297+</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>3rd</p></td>
<td><p>2005年9月14日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/好喜歡、大阪。／櫻援歌（Oh!ENKA）／無限大.md" title="wikilink">好きやねん、大阪。／桜援歌（Oh!ENKA）／無限大</a></strong><br />
（好喜歡、大阪。／櫻援歌（Oh!ENKA）／無限大）</p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECH-28 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>2位</p></td>
<td><p>248,684+</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECH-38 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>4th</p></td>
<td><p>2006年6月7日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/大阪ロマネスク／∞SAKAおばちゃんROCK.md" title="wikilink">大阪ロマネスク／∞SAKAおばちゃんROCK</a></strong><br />
（∞SAKA OBACHAN ROCK／大阪ROMANESUKU）</p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECH-48 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>2nd Full Album 『KJ2 ズッコケ大脱走』(#1)</p>
<p>1st Full Album</p>
<p>『KJ1 F・T・O』(#2)</p>
<p>1st Best Album</p>
<p>『8EST』(#1)(#2)</p></td>
<td><p>2位</p></td>
<td><p>203,032+</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECH-58 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>5th</p></td>
<td><p>2006年12月13日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/関風ファイティング.md" title="wikilink">関風ファイティング</a>（關風Fighting）</strong></p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECH-681～7 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>2nd Full Album 『KJ2 ズッコケ大脱走』</p>
<p>1st Best Album</p>
<p>『8EST』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>342,718+</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECH-78 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>インペリアルレコード（IMPERIAL RECORDS）</strong></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>6th</p></td>
<td><p>2007年4月11日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/ズッコケ男道.md" title="wikilink">ズッコケ男道</a>（ZUKKOKE男道）</strong></p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-801 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>2nd Full Album 『KJ2 ズッコケ大脱走』</p>
<p>1st Best Album</p>
<p>『8EST』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>239,415+</p></td>
<td><p>由演歌部門轉為流行音樂部門</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-802 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>7th</p></td>
<td><p>2007年10月17日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/イッツ_マイ_ソウル.md" title="wikilink">イッツ マイ ソウル</a>(It's My Soul)</strong></p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-803 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>3rd Full Album 『PUZZLE』</p>
<p>1st Best Album</p>
<p>『8EST』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>232,640+</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-804 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>8th</p></td>
<td><p>2008年3月12日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/ワッハッハー.md" title="wikilink">ワッハッハー</a>(Wahaha)</strong></p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-805 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>229,094+</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-806 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>9th</p></td>
<td><p>2008年1月29日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/無責任ヒーロー.md" title="wikilink">無責任ヒーロー</a>(無責任英雄)</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-807 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>400,522+</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-808 (初回限定盤B)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-809 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>10th</p></td>
<td><p>2009年11月4日</p></td>
<td><p>'''[[急☆上☆Show</p></td>
<td><p>|急☆上☆Show</p></td>
<td><p>]]'''</p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-810 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>4th Full Album 『8UPPERS』</p>
<p>1st Best Album</p>
<p>『8EST』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-811 (初回限定盤B)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-812 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>11th</p></td>
<td><p>2009年12月23日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/GIFT～白～.md" title="wikilink">GIFT～白～</a></strong></p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECH-813 (通常盤)</p></td>
<td><p>1st Best Album 『8EST』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>136,003+</p></td>
<td><p>聖誕節連三日發行第一波</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12th</p></td>
<td><p>2009年12月24日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/GIFT～赤～.md" title="wikilink">GIFT～赤～</a></strong></p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECH-814 (通常盤)</p></td>
<td><p>2位</p></td>
<td><p>133,978+</p></td>
<td><p>聖誕節連三日發行第二波</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>13th</p></td>
<td><p>2009年12月25日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/GIFT_～綠～.md" title="wikilink">GIFT ～綠～</a></strong></p></td>
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECH-815 (通常盤)</p></td>
<td><p>3位</p></td>
<td><p>136,508+</p></td>
<td><p>聖誕節連三日發行第三波</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>14th</p></td>
<td><p>2010年6月30日</p></td>
<td><p>'''[[Wonderful_World</p></td>
<td><p>|Wonderful World</p></td>
<td><p>]]'''</p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-816 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>4th Full Album 『8UPPERS』</p>
<p>1st Best Album</p>
<p>『8EST』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-817 (初回限定盤B)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-818 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>15th</p></td>
<td><p>2010年8月25日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/LIFE～朝著眼前的方向～.md" title="wikilink">LIFE～目の前の向こうへ～</a>（LIFE～朝著眼前的方向～）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-819 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>314,633+</p></td>
<td><p>大倉忠義演出「」主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-820 (初回限定盤B)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-821 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>16th</p></td>
<td><p>2011年4月20日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/T.W.L/Yellow_Pansy_Street.md" title="wikilink">T.W.L／イエローパンジーストリート</a>(Yellow Pansy Street)</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-822 (初回限定 TVアニメ盤)</p></td>
<td><p>5th Full Album 『FIGHT』</p>
<p>1st Best Album</p>
<p>『8EST』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>259,609+</p></td>
<td><p>蠟筆小新電影主題曲/蠟筆小新OP13</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-823 (初回限定 映画盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-824 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>17th</p></td>
<td><p>2011年5月11日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/マイホーム.md" title="wikilink">マイホーム</a>(My Home)</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-825 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>190,942+</p></td>
<td><p>錦戶亮主演「<a href="../Page/養狗這回事.md" title="wikilink">養狗這回事</a>」主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-826 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>18th</p></td>
<td><p>2011年6月8日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/365日家族.md" title="wikilink">365日家族</a></strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-827 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>185,789+</p></td>
<td><p>大倉忠義演出電視劇「出生。」主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-828 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>19th</p></td>
<td><p>2011年8月17日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/愛著你的一切.md" title="wikilink">ツブサニコイ</a>（愛著你的一切）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-829 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>187,162+</p></td>
<td><p>錦戶亮演出電視劇「<a href="../Page/全開女孩.md" title="wikilink">全開女孩</a>」片尾曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-830 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>20th</p></td>
<td><p>2012年6月13日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/愛でした。.md" title="wikilink">愛でした。</a>（就是愛。）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-831 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>1st Best Album 『8EST』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>320,716+</p></td>
<td><p>8周年第一彈單曲，錦戶亮主演「<a href="../Page/爸爸偶像.md" title="wikilink">爸爸偶像</a>」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-832 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>21st</p></td>
<td><p>2012年7月25日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/ER_(關西傑尼斯8單曲).md" title="wikilink">ER</a></strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-833 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>376,563+</p></td>
<td><p>8周年第二彈單曲，電影「關8戰隊」主題曲，以關8戰隊名義發行</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-834 (初回限定盤B)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-835 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>22nd</p></td>
<td><p>2012年9月5日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/あおっぱな.md" title="wikilink">あおっぱな</a>（青鼻涕）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-836 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>6th Full Album</p>
<p>『JUKE BOX』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>242,364+</p></td>
<td><p>8周年第三彈單曲，丸山隆平主演「<a href="../Page/敏行快跑.md" title="wikilink">敏行快跑</a>」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-837 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>23rd</p></td>
<td><p>2013年4月24日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/乖張/僅此才有的景色.md" title="wikilink">へそ曲がり/ここにしかない景色</a>（乖張/僅此才有的景色）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-838 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>339,113+</p></td>
<td><p>錦戶亮主演「<a href="../Page/來觀光吧！縣廳款待課.md" title="wikilink">來觀光吧！縣廳款待課</a>」主題曲<br />
大倉忠義主演「<a href="../Page/天氣姐姐_(2013年電視劇).md" title="wikilink">天氣姐姐</a>」片尾曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-839 (初回限定盤B)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-840 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>24th</p></td>
<td><p>2013年6月12日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/涙の答え.md" title="wikilink">涙の答え</a>（眼淚的回答）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-841 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>276,977+</p></td>
<td><p>大倉忠義主演「100次的哭泣」主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-842 (初回限定盤B)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-843 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>25th</p></td>
<td><p>2013年12月4日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/心空模樣.md" title="wikilink">ココロ空モヨウ</a>（心空模樣）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-845 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>7th Full Album</p>
<p>『関ジャニズム』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>260,000+</p></td>
<td><p>錦戶亮主演「<a href="../Page/萬事占卜處_歡迎來到陰陽屋.md" title="wikilink">萬事占卜處 歡迎來到陰陽屋</a>」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-846 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>26th</p></td>
<td><p>2014年1月15日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/聲音_(關西傑尼斯8單曲).md" title="wikilink">ひびき</a>（聲音）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-847 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>264,000+</p></td>
<td><p>大倉忠義主演「<a href="../Page/Dr.DMAT.md" title="wikilink">Dr.DMAT～瓦礫下的醫師～</a>」主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-848 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>27th</p></td>
<td><p>2014年2月19日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/KING_OF_男！.md" title="wikilink">キング オブ 男!</a>（KING OF 男！）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-849 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>389,000+</p></td>
<td><p>電影「土龍之歌」主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-850 (初回限定盤B)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-851 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>28th</p></td>
<td><p>2014年7月2日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/思念的棒球.md" title="wikilink">オモイダマ</a>（思念的棒球）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-852 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>206,000+</p></td>
<td><p>朝日電視台體育節目「熱闘甲子園」主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-853 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>29th</p></td>
<td><p>2014年8月6日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/ER2_(關西傑尼斯8單曲).md" title="wikilink">ER2</a></strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-854 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td></td>
<td><p>電影「關8戰隊2」主題曲，以關8戰隊名義發行</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>TECI-855 (初回限定盤B)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>TECI-856 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>インフィニティ・レコーズ（INFINITY RECORDS）</strong></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>30th</p></td>
<td><p>2014年10月15日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/不是說了嗎/CloveR.md" title="wikilink">言ったじゃないか/CloveR</a>（不是說了嗎/CloveR）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5500~5501 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>8th Full Album</p>
<p>『関ジャニ∞の元気が出るCD‼』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>308,000+</p></td>
<td><p>移籍INFINITY RECORDS後發行的第一張單曲<br />
錦戶亮主演電視劇「<a href="../Page/對不起青春！.md" title="wikilink">對不起青春！</a>」主題曲<br />
大倉忠義主演電影「幸運情人草」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5502~5503 (初回限定盤B)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5504 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>31st</p></td>
<td><p>2014年12月3日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/努力進行曲.md" title="wikilink">がむしゃら行進曲</a>（努力進行曲）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5511~5512 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>201,000+</p></td>
<td><p>丸山隆平主演電視劇「<a href="../Page/地獄老師.md" title="wikilink">地獄老師</a>」的主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5513 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>32nd</p></td>
<td><p>2015年6月3日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/堅強_堅強_堅強.md" title="wikilink">強く強く強く</a>（堅強 堅強 堅強）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5517~5518 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>174,000+</p></td>
<td><p>大倉忠義主演電視劇「<a href="../Page/抖S刑警.md" title="wikilink">抖S刑警</a>」的主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5519 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>33rd</p></td>
<td><p>2015年8月5日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/前向きスクリーム！.md" title="wikilink">前向きスクリーム！</a>（積極的吶喊！）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5560~5561 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>316,000+</p></td>
<td><p>『オロナミンC』廣告歌，另收錄關8以女装形象出演的手機遊戲Candy Soda廣告歌 「CANDY MY LOVE」</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5562 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5563~5564 (キャンジャニ∞盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>34th</p></td>
<td><p>2015年12月2日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/武士頌.md" title="wikilink">侍唄(さむらいソング)</a>(武士頌)</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5571~5572 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>9th Full Album</p>
<p>『ジャム』</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>157,000+</p></td>
<td><p>錦戶亮主演電視劇「<a href="../Page/武士老師.md" title="wikilink">武士老師</a>」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5573 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>35th</p></td>
<td><p>2016年7月6日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/罪與夏.md" title="wikilink">罪と夏</a>(罪與夏)</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5609~5610 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>300,000+</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5611~5612 (初回限定盤B)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5613 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>36th</p></td>
<td><p>2016年10月12日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/展望_(關西傑尼斯8單曲).md" title="wikilink">パノラマ</a>(展望)</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5622~5623 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>180,000+</p></td>
<td><p>動畫「魔物獵人物語 RIDE ON」主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5624 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>37th</p></td>
<td><p>2016年12月7日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/NOROSHI.md" title="wikilink">NOROSHI</a>(狼煙)</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5635~5636 (初回限定盤A)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>232,000+</p></td>
<td><p>電影「土龍之歌 香港狂騒曲」主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5637~5638 (初回限定盤B)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5639 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>38th</p></td>
<td><p>2017年1月25日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/塗鴉BEAT.md" title="wikilink">なぐりガキBEAT</a>(塗鴉BEAT)</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5644~5645 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>273,893+</p></td>
<td><p>橫山裕主演電影「破門」主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5646 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5647~5648 (新春特盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>39th</p></td>
<td><p>2017年9月6日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/奇蹟之人.md" title="wikilink">奇跡の人</a>(奇蹟之人)</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5678~5679 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>未收錄</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>252,000+</p></td>
<td><p>錦戶亮主演電視劇「<a href="../Page/我的彆腳丈夫.md" title="wikilink">搶救老公大作戰</a>」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5680 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5681~5682 (期間限定盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>40th</p></td>
<td><p>2017年11月15日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/応答セヨ.md" title="wikilink">応答セヨ</a>（請回答）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5693~5694 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>未收錄</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>218,972+</p></td>
<td><p>丸山隆平主演電影「泥棒役者」主題曲 T-SPOOK東京萬聖節派對公式歌</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5695 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5696~5697 (エイト限定盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>41st</p></td>
<td><p>2018年9月5日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/就在這裡.md" title="wikilink">ここに</a>（就在這裡）</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5754~5755 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>未收錄</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>277,501+</p></td>
<td><p>朝日電視台綜藝節目「關JAM完全燃SHOW」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5756 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5757~5758 (201∞盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>42nd</p></td>
<td><p>2019年3月6日</p></td>
<td><p><strong>crystal</strong></p></td>
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5766~5767 (初回限定盤)</p></td>
<td><p>未收錄</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>214,000+</p></td>
<td><p>錦戶亮主演電視「<a href="../Page/Trace〜科搜研之男～.md" title="wikilink">Trace〜科搜研之男～</a>」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12cmCD</p></td>
<td><p>JACA-5768 (通常盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>CD+DVD</p></td>
<td><p>JACA-5769~5770 (期間限定-多謝台湾-盤)</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 迷你專輯

|                                | 發行日期            | 標題                                     | 規格     | 產品編號              | 排名 |
| ------------------------------ | --------------- | -------------------------------------- | ------ | ----------------- | -- |
| **テイチクレコード（TEICHIKU RECORDS）** |                 |                                        |        |                   |    |
| 1st                            | 2004年12月15日     | **[感謝＝∞](../Page/感謝＝∞.md "wikilink")** | 12cmCD | TECI-1008 (初回限定盤) | 5位 |
| 12cmCD                         | TECI-1018 (通常盤) |                                        |        |                   |    |
|                                |                 |                                        |        |                   |    |

### 原創專輯

|                                    | 發行日期                        | 標題                                                                 | 規格                            | 產品編號                     | 排名     |
| ---------------------------------- | --------------------------- | ------------------------------------------------------------------ | ----------------------------- | ------------------------ | ------ |
| **テイチクレコード（TEICHIKU RECORDS）**     |                             |                                                                    |                               |                          |        |
| 1st                                | 2006年3月15日                  | **[KJ1 F‧T‧O](../Page/KJ1_F‧T‧O.md "wikilink")（Funky Town Osaka）** | CD+DVD                        | TECI-1028 (初回限定盤)        | 2位     |
| 12cmCD                             | TECI-1038 (通常盤:初回プレス盤のみ2CD) |                                                                    |                               |                          |        |
| **インペリアルレコード（IMPERIAL RECORDS）**   |                             |                                                                    |                               |                          |        |
| 2nd                                | 2007年6月6日                   | **[KJ2 ズッコケ大脱走](../Page/KJ2_ズッコケ大脱走.md "wikilink")**               | 2CD+DVD                       | TECI-8001 (初回限定盤A)       | 1位     |
| 2CD                                | TECI-8003 (初回限定盤B)          |                                                                    |                               |                          |        |
| 2CD                                | TECI-8005 (通常盤)             |                                                                    |                               |                          |        |
| 3rd                                | 2009年4月15日                  | **[PUZZLE](../Page/PUZZLE_\(關西傑尼斯8專輯\).md "wikilink")**            | CD+DVD                        | TECI-8007 (初回限定盤)        | 1位     |
| 2CD                                | TECI-8008 (通常盤)             |                                                                    |                               |                          |        |
| 4th                                | 2010年10月20日                 | **[8UPPERS](../Page/8UPPERS.md "wikilink")**                       | CD+2DVD                       | TECI-8010 (初回限定Special盤) | 1位     |
| CD+DVD                             | TECI-8011 (初回限定盤)           |                                                                    |                               |                          |        |
| 2CD                                | TECI-8012 (通常盤)             |                                                                    |                               |                          |        |
| 5th                                | 2011年11月16日                 | **[FIGHT](../Page/FIGHT_\(關西傑尼斯8專輯\).md "wikilink")**              | CD+DVD                        | TECI-8014 (初回限定盤A)       | 1位     |
| CD+DVD                             | TECI-8015 (初回限定盤B)          |                                                                    |                               |                          |        |
| 2CD                                | TECI-8016 (通常盤)             |                                                                    |                               |                          |        |
| 6th                                | 2013年10月16日                 | **[JUKE BOX](../Page/JUKE_BOX_\(關西傑尼斯8專輯\).md "wikilink")**        | CD+DVD                        | TECI-8024 (初回限定盤A)       | 1位     |
| CD+DVD                             | TECI-8025 (初回限定盤B)          |                                                                    |                               |                          |        |
| 2CD                                | TECI-8026 (通常盤)             |                                                                    |                               |                          |        |
| **インフィニティ・レコーズ（INFINITY RECORDS）** |                             |                                                                    |                               |                          |        |
| 7th                                | 2014年11月5日                  | **[関ジャニズム](../Page/關西傑尼斯主義.md "wikilink")**                        | CD+DVD                        | JACA-5505\~5506 (初回限定盤A) | 1位     |
| CD+DVD                             | JACA-5507\~5508 (初回限定盤B)    |                                                                    |                               |                          |        |
| 2CD                                | JACA-5509\~5510 (通常盤)       |                                                                    |                               |                          |        |
| 8th                                | 2015年11月11日                 | '''\[\[關8的灌飽元氣CD                                                   | |関ジャニ∞の元気が出るCD‼\]\](關8的灌飽元氣CD | )'''                     | CD+DVD |
| CD+DVD                             | JACA-5567\~5568 (初回限定盤B)    |                                                                    |                               |                          |        |
| 2CD                                | JACA-5569\~5570 (通常盤)       |                                                                    |                               |                          |        |
| 9th                                | 2017年6月28日                  | **[ジャム](../Page/果醬_\(關西傑尼斯8專輯\).md "wikilink")(果醬)**               | CD+DVD                        | JACA-5661\~5662 (初回限定盤A) | 1位     |
| CD+DVD                             | JACA-5663\~5664 (初回限定盤B)    |                                                                    |                               |                          |        |
| 12cmCD                             | JACA-5665 (通常盤)             |                                                                    |                               |                          |        |
|                                    |                             |                                                                    |                               |                          |        |

### 精選專輯

|                                    | 發行日期                      | 標題                                                   | 規格       | 產品編號                      | 排名 |
| ---------------------------------- | ------------------------- | ---------------------------------------------------- | -------- | ------------------------- | -- |
| **インペリアルレコード（IMPERIAL RECORDS）**   |                           |                                                      |          |                           |    |
| 1st                                | 2012年10月17日               | **[8EST](../Page/8EST.md "wikilink")**               | 2CD+2DVD | TECI-8018 (初回限定盤A)        | 1位 |
| 2CD+DVD                            | TECI-8020 (初回限定盤B)        |                                                      |          |                           |    |
| 2CD                                | TECI-8022 (通常盤)           |                                                      |          |                           |    |
| **インフィニティ・レコーズ（INFINITY RECORDS）** |                           |                                                      |          |                           |    |
| 2nd                                | 2018年5月30日                | [GR8EST](../Page/:ja:GR8EST.md "wikilink")**（出類8萃）** | 2CD+2DVD | JACA-5724\~5727 (完全限定豪華盤) | 1位 |
| 3CD+DVD                            | JACA-5728\~5731 (201∞限定盤) |                                                      |          |                           |    |
| 2CD                                | JACA-5732\~5733 (通常盤)     |                                                      |          |                           |    |
|                                    |                           |                                                      |          |                           |    |

### 演唱會DVD

|                                    | 發行日期                       | 標題                                                                                                                               | 規格                               | 產品編號                            | 排名                            |
| ---------------------------------- | -------------------------- | -------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | -------------------------------- | ------------------------------- | ----------------------------- |
| **テイチクレコード（TEICHIKU RECORDS）**     |                            |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 1st                                | 2005年3月30日                 | '''\[\[Excite                                                                                                                    | |Excite                          | \]\]'''                         | DVD                           |
| 2nd                                | 2005年11月23日                | '''\[\[Spirits                                                                                                                   | |Spirits                         | \]\]'''                         | DVD                           |
| 3rd                                | 2006年9月6日                  | **[Heat up\!](../Page/Heat_up!.md "wikilink")**                                                                                  | 2DVD                             | TEBH-28 (初回生産限定盤)               | 1位                            |
| DVD                                | TEBH-38 (通常盤)              |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| **インペリアルレコード（IMPERIAL RECORDS）**   |                            |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 4th                                | 2007年12月12日                | **[47](../Page/47_\(関ジャニ∞\).md "wikilink")**                                                                                     | 4DVD                             | TECI-8804\~8807 (初回限定盤)         | 1位                            |
| 3DVD                               | TECI-8808\~8810 (通常盤)      |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 5th                                | 2009年9月23日                 | **[関ジャニ∞TOUR 2∞9 PUZZLE](../Page/関ジャニ∞TOUR_2∞9_PUZZLE.md "wikilink")**                                                           | 3DVD                             | TECI-8815\~8817 (∞show ドキュメント盤) | 1位                            |
| 3DVD                               | TECI-8818\~8820 (∞笑 ドッキリ盤) |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 6th                                | 2010年3月31日                 | **[COUNTDOWN LIVE 2009-2010 in 京セラドーム大阪](../Page/COUNTDOWN_LIVE_2009-2010_in_京セラドーム大阪.md "wikilink")**                           | 2DVD                             | TECI-8823\~8824 (通常盤)           | 1位                            |
| 7th                                | 2011年4月13日                 | **[KANJANI∞ LIVE TOUR 2010→2011 8UPPERS](../Page/KANJANI∞_LIVE_TOUR_2010→2011_8UPPERS.md "wikilink")**                           | 3DVD                             | TECI-8835\~8837 (初回限定盤)         | 1位                            |
| 2DVD                               | TECI-8838\~8839 (通常盤)      |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| Blu-ray                            | TEXI-8801 (Blu-ray盤)       |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 8th                                | 2012年3月21日                 | **[KANJANI∞ 五大ドームTOUR EIGHT×EIGHTER おもんなかったらドームすいません](../Page/KANJANI∞_五大ドームTOUR_EIGHT×EIGHTER_おもんなかったらドームすいません.md "wikilink")** | 3DVD                             | TECI-8847\~8849 (初回限定盤)         | 1位                            |
| 2DVD                               | TECI-8850\~8851 (通常盤)      |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| Blu-ray                            | TEXI-8802 (Blu-ray盤)       |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 9th                                | 2013年3月13日                 | '''\[\[KANJANI∞_LIVE_TOUR                                                                                                      | _8EST_〜みんなの想いはどうなんだい?僕らの想いは無限大 | 〜|KANJANI∞ LIVE TOUR            | 8EST 〜みんなの想いはどうなんだい?僕らの想いは無限大 |
| 2DVD                               | TECI-8867\~8868 (通常盤)      |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| Blu-ray                            | TEXI-8805 (Blu-ray盤)       |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 10th                               | 2014年4月30日                 | **[KANJANI∞ LIVE TOUR JUKE BOX](../Page/KANJANI∞_LIVE_TOUR_JUKE_BOX.md "wikilink")**                                             | 4DVD                             | TECI-8879\~8882 (初回限定盤)         | 1位                            |
| 2DVD                               | TECI-8883\~8884 (通常盤)      |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| Blu-ray                            | TEXI-8806 (Blu-ray盤)       |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| **インフィニティ・レコーズ（INFINITY RECORDS）** |                            |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 11th                               | 2014年12月24日                | **[十祭](../Page/十祭.md "wikilink")**                                                                                               | 2DVD                             | JACA-5200\~5201 (DVD盤)          | 1位                            |
| Blu-ray                            | JAXA-5008 (Blu-ray盤)       |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 12th                               | 2015年4月29日                 | **[関ジャニズム LIVE TOUR 2014≫2015](../Page/関ジャニズム_LIVE_TOUR_2014≫2015.md "wikilink")**                                               | 4DVD                             | JACA-5202\~5205 (初回限定盤)         | 1位                            |
| 2DVD                               | JACA-5206\~5207 (通常盤)      |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| Blu-ray                            | JAXA-5014 (Blu-ray盤)       |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 13th                               | 2016年1月27日                 | '''\[\[関ジャニ∞リサイタル_お前のハートをつかんだる                                                                                                  | |関ジャニ∞リサイタル お前のハートをつかんだる         | \]\](關8的RECITAL 我要緊緊抓住你的心       | )'''                          |
| Blu-ray                            | JAXA-5027 (Blu-ray盤)       |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 14th                               | 2016年6月15日                 | '''[関ジャニ∞の元気が出るLIVE‼](../Page/関ジャニ∞の元気が出るLIVE‼.md "wikilink")(關8的灌飽元氣LIVE                                                        | )'''                             | 4DVD                            | JACA-5233\~5236 (DVD盤)        |
| 2Blu-ray                           | JAXA-5028\~5029 (Blu-ray盤) |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 15th                               | 2016年11月16日                | **[関ジャニ∞リサイタル 真夏の俺らは罪なヤツ](../Page/関ジャニ∞リサイタル_真夏の俺らは罪なヤツ.md "wikilink")(關8的RECITAL 仲夏的我們就愛闖禍)**                                   | 3DVD                             | JACA-5240\~5242 (DVD盤)          | 1位                            |
| 2Blu-ray                           | JAXA-5034\~5035 (Blu-ray盤) |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 16th                               | 2017年5月10日                 | **[関ジャニ'sエイターテインメント](../Page/関ジャニ'sエイターテインメント.md "wikilink")(關8娛樂中)**                                                            | 4DVD                             | JACA-5243\~5246 (初回限定盤)         | 1位                            |
| 2DVD                               | JACA-5247\~5248 (通常盤)      |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 2Blu-ray                           | JAXA-5038\~5039 (Blu-ray盤) |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 17th                               | 2018年3月7日                  | [関ジャニ's エイターテインメント ジャム](../Page/関ジャニ's_エイターテインメント_ジャム.md "wikilink")**(關8娛樂中 果醬)**                                               | 4DVD                             | JACA-5249\~5252 (初回限定盤)         | 1位                            |
| 2DVD                               | JACA-5253\~5251 (通常盤)      |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 2Blu-ray                           | JAXA-5057\~5058 (Blu-ray盤) |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 18th                               | 2019年1月23日                 | [関ジャニ'sエイターテインメント GR8EST](../Page/関ジャニ'sエイターテインメント_GR8EST.md "wikilink")                                                         | 4DVD                             | JABA-5255\~5258 (初回限定盤)         | TBA                           |
| 2DVD                               | JABA-5259\~5260 (通常盤)      |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
| 2Blu-ray                           | JAXA-5077\~5078 (Blu-ray盤) |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |
|                                    |                            |                                                                                                                                  |                                  |                                 |                               |

### 舞台劇DVD

  - 2004年8月11日 「DREAM BOY」
  - 2006年6月28日 関ジャニ∞‧KAT-TUN「DREAM BOYS」

### 電視劇DVD

  - 2007年 8月 15日 冬休みドラマスペシャル
      - DIVE TO THE FUTURE（ダイブ トゥ ザ フューチャー）（村上信五、安田章大、錦戶亮）
      - ダブル（複体）（澁谷昴、丸山隆平、安田章大、大倉忠義）
      - 蹴鞠師（横山裕、錦戶亮、大倉忠義）

### 電影

  - 關8戰隊 （2012年7月28日上映、[東寶](../Page/東寶.md "wikilink")）全員主演
  - 關8戰隊2（2014年7月26日上映、[東寶](../Page/東寶.md "wikilink")）全員主演

### 影像作品

  - 8UPPERS FEATURE MUSIC
    FILM（專輯『[8UPPERS](../Page/8UPPERS.md "wikilink")』特典）全員出演

### 其他參與作品

  - 服部良一 〜100周年誕辰記念TRIBUTE、ALBUM〜（2007年10月17日）※收錄歌曲：「買い物ブギ」

## 外部連結

  - [唱片公司官網(日語)](http://www.teichiku.co.jp/artist/kan8/)
  - [INFINITY RECORDS](http://www.infinity-r.jp/)
  - [Johnnys官網(日語)](http://www.johnnys-net.jp/)

## 參考文獻

[關西傑尼斯8](../Category/關西傑尼斯8.md "wikilink")
[Category:日本男子演唱團體](../Category/日本男子演唱團體.md "wikilink")
[Category:傑尼斯事務所正式團體](../Category/傑尼斯事務所正式團體.md "wikilink")
[Category:日本男子偶像團體](../Category/日本男子偶像團體.md "wikilink")
[Category:演歌歌手](../Category/演歌歌手.md "wikilink")
[Category:Oricon音樂相關影像作品年榜冠軍獲得者](../Category/Oricon音樂相關影像作品年榜冠軍獲得者.md "wikilink")
[Category:曾舉行五大巨蛋巡迴演唱會的音樂人](../Category/曾舉行五大巨蛋巡迴演唱會的音樂人.md "wikilink")
[Category:Oricon動畫單曲年榜冠軍獲得者](../Category/Oricon動畫單曲年榜冠軍獲得者.md "wikilink")

1.
2.
3.  [関ジャニ∞、プレミアムフライデー
    ナビゲーターに就任\!//](http://news.mynavi.jp/articles/2017/02/22/premiumfriday/)
4.  [関ジャニ∞「METROCK 2017」出演決定](http://www.excite.co.jp/News/music/20170512/Mdpr_music1686408.html)
5.  <http://music-book.jp/video/news/news/127703>